讀完樹仁金融科可以搵咩工？

我知自己無用 DSE 廿分 中文1左 升唔到u 讀完兩年asso cgpa得3.幾 報左好多間 ba科同econ 得樹仁比offer 我 （economic and financial ）黎緊9月準備會讀

有冇巴絲讀緊又或者讀完 可以比小弟一d建議？

掃華爾街

買定套西裝

然後買多個兜

Ibank
top100 衝住搶你

咁多位巴打 認真post btw 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

真係乞食揸兜科？

10年 18k盡

買賣倫敦金

保險狗

屌 做保險囉 有女屌 一齊通宵 一齊努力 一齊爆人爆數💪🏻

多謝巴打reply 我
請問有咩career path 建議小弟我行

唔好諗搵咩工
諗你想做乜
搵份工可以有空間你去學依樣野既

本身自己份人好外向 比較想做接觸人既工作 所以先揀ba

呢行仲生存到咩

推

補IGCSE再報過

EO/Big4/ACO/Postal Officer/Postman/AA3/CA/銀行Teller/WMII/TOT見習位/CPA firm + 一切文員
由上至下

樹仁真係唔讀好過
仲衰過OU
基本上係負資產

女就做金融雞
男就做保險AA

實存在，轉第個方式

考定保險牌

無，睇運

有人同我講樹仁都入到big4

你諗吓呢2年點增值自己，點plan你career path

萬能key:你sell唔sell得？考牌做銀行sales

同埋未到9月中，咩都有可能，我聽過最遲n手飯到9月中

band2 mk仔 9考中文都有3啦

去TVB

讀咩都假
牛津畢業都係做保險佬
黎跟我做保險
認真，唔好諗咁多
96821869